［鬼佬實彈測試］個防護面罩可以擋到幾發真子彈

屌你老味黑警瞄撚住人隻眼開槍搞到人盲左剩一仆街含家產

好多野

之前有留意過

現實有三個難處

一好撚重

二好撚貴

三比子彈擊中完嘅二次傷害
以橡膠子彈為例 窗口動能係590幾蕉
當遞減去到隻眼嗰度 仲有300焦
都係好撚大件事

所以其實夾木板 或者雨傘 輕質即棄
可以卸到道力 啱啱好頂到
當然都仲有一定嘅風險
其實最好 普通嘅防暴盾 可以觀察敵人
而且相對於重量來講 保護範圍更大
已經非常好

有睇開DemolitionRanch

啊拉保佑大家

國際要人

（求人手置頂）【twitter 極度要人】英國議會提出香港議案；美國歐洲議員為桂民海發聲